[學術討論]唔食煙但會食水煙係咩心態？

識唔少人唔食煙但會食水煙, 唔明白佢哋點諗
有無巴絲可以解釋吓

利申：已食左同食埋右

食水煙冇咁毒+唔會上毒

你食煙日日食一兩包
水煙出去飲嘢出去玩先食 又唔上癮
你話呢

咁本身無癮點解要食

chill

水煙無咁毒

唔使講其他, chill已經夠哂

呢個應該係世人嘅誤解
雖然水煙少尼古丁同埋少或者無焦油，但都有其他有毒物質，可能毒過食煙

點chill法先，可唔可以解釋吓？

其實有報告話水煙都毒, 只係商人包裝到好似無咩害咁樣啫

覺得煙味臭 水煙唔臭

無錯 水煙毒過煙 聽人講水煙=幾十枝煙添
但係你成個月先可能食一次水煙
食煙就日日食一兩包
你話邊個有害啲

呢類人通常食親都要post上ig

一座=一百枝煙
咪食多啲囉

你都有你道理
其實我係好奇，本身唔食煙嘅人, 到底為咗咩會去食水煙
問過朋友佢哋都答唔出

ig story 成日都見到

型呀嘛 chill呀嘛

咁啫係水煙唔臭，所以要食？
本身唔食煙嘅人都唔會因為電子煙唔臭而食㗎？
我諗唔明

How about 大麻vs煙
先假設香港大麻靚野

大麻喺呢個post我唔討論啦，因為同水煙vs煙係唔同範疇
sorry呀巴打

咁無煙癮嘅人會因為水煙好似無咁毒而去食？
但本身無癮，姐係佢哋係無需要突登去水煙啦

會
煙果種癮 可能係唔食唔得
水煙會掛住果種感覺而已 可食可不食
利伸未食過

因為食煙真係臭
就好似好多人唔會淨飲威士忌白蘭地
但威士忌溝綠茶咪又係大把女飲
飲得多都會醉

咪就係唔鐘意淨飲jama
水煙同理

重點唔係有冇害, 毒唔毒, 上唔上癮
係唔好味, 唔想食

都係當去玩

飲酒+水煙係一個配搭，正如你去m記食個包叫埋薯條，都冇需要突登食架

你先入為主認水煙係一種特別，有害既野

但對當時人水煙好普通，根本唔會諗有咩突唔突登，想食就食

好有型 好威威 好chill